疾病也要政治正確？曾流行疾病集體大改名：新冠麻疹 新冠腦炎 新冠流感

而家聯合國世衛中國渣莊，入哂日本數吹咩

當香港人選擇成為中國一部分，香港人就必須為自己承擔

世衛根本由頭到尾都好重政治

科佢老母學

梁卓偉係HKU第一賤畜

條仆街家下講咩都無用，
再出來講科學兩個字就即刻科佢老母！